屌你老母 垃圾蘋果airpod

晨早番工想靜靜地入靜音車卡坐車抖下
隔離個mk 戴完開勁大聲又漏音
仲要由上車到我落車都播同一隻歌
用airpod d 人知唔知羞恥